[黑色一毛警告現已生效] 敬請務必保持獨立批判思考, 切勿被帶風向及分化

[黑色一毛警告現已生效]
敬請務必保持獨立批判思考
切勿被帶風向及分化

出面一堆POST想割難民之父, 毛姨, 林卓廷
請大家緊記初衷
今場運動可以行到今日都係靠大家不分化不督灰不割蓆
通力合作

唔好每個POST淨係睇頭幾個REPLY就跟風
自己諗清楚 睇多幾個媒體既新聞先好回POST

推

721

721 見

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

負評多既post唔好咁用力推

push

黑色一毛LIST:
天天出動
人見人愛